睇完依條友個mv,就覺得原來大早二原來都唔係真係咁差

痴撚線架
家下真係乜阿豬阿狗都可以做歌手

sbt

咩名

舊登一開始嘅名